無知嘅人佔大多數

佢地都係標題黨 對任何新聞
例如送中 都唔會深入了解
所以唔會知台灣根本唔會接

佢地以為自己係正義
做官嘅係咁講殺人受罰 天公地道
講到好似口號咁
其實係方便號召班無知市民
同反清復明道理一樣 都係咁玩

所以如果想無知嘅人
都可以睇穿港共嘅真面目
就要製作大量圖
係whatsapp wechat瘋傳 好過鬥屌

正所謂
不要同無知嘅人辨別是非
他們會把你拉到中一水平
然後用豐富經驗擊敗你

唔係點對得住港豬呢個稱號